點解每次開拖總有d和理非擋住

義士不嬲唔會亂打人 好有分串
成日忍無可忍時開拖比你擋撚住
屌你老母唔知係咪間碟黎

警告邊撚個再擋住人開拖

連你都打撚埋

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

推

分化post
負皮上一頁

人不犯我我不凡人人若犯我我必犯人

咪分化
咪慫恿

義士從來都冇無差別攻擊
至今為止都冇

負皮-》上一頁

可唔可以召集一千個港女免費serve 義士

大家可以block咗條垃圾

只係想你冷地冷靜少少
如果無人冷靜
成件事會失控
就無高地可言

大把例子
今日北角又係

連打黑社會都比人擋住

分化post
唔洗覆

和理非唔係你地勇武一打就嗌停手
係你地打到咁上下先叫
廢事你地打打下錯手打死人
記住武力過左火就變暴力
你地唔係暴徒

傻撚左，自己人都打，變左真正既暴徒

其實根本前線就好有分串
唔需要你地做和事佬

果d鬼黎，打埋一份

果啲仆街應該打佢兩巴

岩呀. 邊個阻殺邊個啦, 勇武咁撚惡 阻勇武打人, 殺撚埋全家

上面做乜有分化撚分化番分化撚

Blocked